爭取大學排名同學術自主，所屬地區民主自由程度掛勾

就咁睇呢個係一個好無癮既topic
但係以香港8大咁L鍾意追排名既心態
如果可以爭取大學學術自主同佢既排名掛勾
咁大學班高層就算要親共，點都要顧下自己大學排名
唔敢打壓學生得咁盡

或者同所屬地區民主自由程度掛勾
咁就算大學班高層唔住政府親共
起碼都會顧下個排名
唔會火上加油搞大件事

要知道 大學班高層個心態
Undergraduate 收生只係其中一部分
出研究，吸引人才先係睇得最重
大學排名低，自然仲難吸引人才

機制點運作 我暫時都無十足答案
但希望呢度有左第一步
其他巴絲可以接力

但係支那清華嗰啲一樣可以排得高
似乎學術界都唔理政治

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

就係因為依家無包括
先至畀佢地排到咁高

如果有包既話 支那清華個D真係會收皮

你覺得香港既研究好得?

文史哲社科，公共政策研究一定跌
好快變支那人民大學之流
為黨歌功頌德為主要任務

而科研一向有實力但無應用
加上歐美圍堵中止交流
競爭力一定唔及大陸本土有軍工背景單位
十年八載應該有望淪為二流大學

其實唔差，好多排名都好高。

推